話法國踢得好而贏個啲係咪食撚咗屎？

我真係懷疑你無睇過場波 淨係睇分

前面兩球濕尻
後面兩球射得唔錯 但個龍門企左係到

唔好淨射球 睇晒成個場 後 中 前 法國都係踢得好樣衰 完全唔係因為踢得好而贏 只係克羅衰犯規

咁話克羅地亞係勁嘅就肯定食咗十舊屎

無話過緊 只係踢得好

盲撐克仔真心戇鳩

我盲撐？

法國贏波就已經夠晒啦，格仔唔順氣四年再玩過啦

Sor ching 我閱讀理解F 自膠
但法國唔算打得差
佢斬係踢個波出去比人 自己打防反
其實唔太差 有兩下Youtuba都傳到比包皮
係包皮上腦自己去左

成王敗寇

最緊要係贏到波姐
一定要有勁靚組織入波先算好?
執行到戰術部署已經係好啦
2比1後縮後放格仔攻,等反撀
放你攻得黎,但唔俾你做到具威䝱埋門
反撃又入到兩球致勝
對戰局完全掌控曬

緊 jin 勁 jin
原來拼音支那狗，唔怪得知咁撚弱智

人火 卜口 卜口 一尸 口金 人火 口竹 竹戈 女木

法國由16強開始就一路堅持防反戰術，你可以話佢哋踢波唔好睇，但明顯見到佢哋防守係有落功夫，而且反擊嗰陣把握力係好高

ching sickball ,
lau chu ng sickball

普巴球波完全俾人遮晒
麥巴比球波俾人遮咗少少，但蘇巴錫自己捉路失重心

支那仔